香島兩房3年損手40萬

【本報訊】樓市前景不樂觀，再有新盤業主損手離場。筲箕灣香島剛錄本月首宗成交，一手業主損失逾40萬元。美聯冼晉毅指，香島2座中層E室，實用485方呎，兩房間隔，設開放式廚房，原叫價990萬元，最後減價約65萬元或逾6%，以925萬元成交，呎價19,072元。原業主2017年以916.1萬元一手購入物業，三年獲利8.9萬元，但計及稅項及其他雜費，料損失約40萬元。

(港島)發展商大優惠 香島.ISLAND GARDEN

連登仔：有優惠，唔買後悔

港島不嬲新樓唔坐番幾年都唔會平到手
撞正呢啲時勢更加唔使講

仲要未計利息

筲箕灣d樓不嬲都係輸大市，呢個盤仲要係柴灣道條斜路，去地鐵站都幾撚遠下
就算有車都係on9，個盤係柴灣方向，變咗要兜路先去到中環方向

果頭有幾個新盤 香島個位特別差 俾多少少我揀形薈算

華懋種左生機

形薈對面唔識係咪玩嘢， 起咗幾樽邪嘢邪住佢

仲平過屯門山山？
香島屋苑超豪喎

樓好：個別個案，唔計

南豐嘅
好唔過華懋幾多

係，係南豐
好小小

南豐premium一向比較低但呢個盤賣得太貴

明明係柴灣道
寫係大潭道

冇可能

香港樓價5會跌

樓淡一手交一手造市

今日揸車路過
心諗新樓睇落好似80年代美孚新邨咁樣

你會唔會誇張左小小

業主持貨力強

今日送外賣遇到以前中學同班同學 即刻想另轉面走。。。

垃圾樓 開到窗話你叻

首先你有禁長命 樓市幅度以10年起跳
你有幾多個10年？

行到上去，應該變水人